一句講哂煙腸要 人工高冇嘢做 定係 人工低有嘢學

如題
利申：有兩個Offer

人工高
Intern 做乜都係任你吹

如果有嘢學嗰間名氣大 揀有嘢學

揀大公司
第時見工任你吹

認真答你，乜都假，最緊要有return offer

人工高無野做
一開波人工低你好難追

人工高多野學 但係個個禮拜>60個鐘又點睇

有嘅話我狗衝

死都要錢

返工為咩

大公司

學咩鳩呀 除非係專業科 如果唔係你轉左新工七八成既野都要再學過架啦
吹得掂咪得 我老細連Excel同Word都唔係好識用

即係揀人工高+最好有return offer

我覺得要係人工高 少嘢做 有嘢學先算係一份好工.

公司名氣最重要 做過大公司煙腸第時報工大把面試 有機會搏到return offer仲好

睇有咩學 skillset 係咪transferrable

人工高 有return offer 冇野做 外資大公司 靚女為主 ok?